到底有咩工係唔使對大陸人/有口音嘅腥港人？

聽到佢哋啲口音真係好撚燥

直接北上工作

應該會爆血管而死

自 sor

凡係要對客嘅都要
我通常趕佢地走

咁勇

多唔多同事有口音？

你做看更嗰棟樓多大陸人？

冇